點先可以換返嗰個你返黎

我真係好愛好愛之前嗰個你 好掛住之前嘅你
要用啲咩先可以換返嗰個你返黎

我最近一直諗起我地之前嘅野
我真係好難受 係咁喊
今次我知你唔會再返黎

我真係好辛苦 完全頂唔順

冇唔開心係呃人嘅 我冇咁灑脫

對唔住 可唔可以將之前嗰個人比返我？

咩都做唔到 淨係可以係到叫下春

你已經無之前咁重視我 亦都無哂之前嘅耐性
我知道嘅 只係你一直都話唔係

同病相憐

好難頂 個種感覺
分手真係好難受
我嘅初戀就咁就冇左

留個tg一齊取暖

@yikslou

咁似我嘅

同我當年一樣 但係咁諗，至少都一齊過，當日個對羨慕死人嘅情侶身影永遠唔會忘記，至少我同真正嗰個佢唔會，某程度上覺得自己仲同佢拍緊拖，只係好多年冇見面

絲打都一樣？

我ff唔到
係夢入面見到佢對住我笑 我地仲係情侶
但一醒 睜開眼就

你懷念嗰個佢一直係你心裡面，係咪實體存在根本唔重要，可能夢境先係現實
我都好耐冇夢到佢

呢幾日一直夢到
我夢見佢返左黎
但現實係嗰個我愛嘅人已經消失左 連回憶起嘅片段都好模糊

每次我失落嘅時候，都好似聽到佢為我打氣 雖然唔科學，但我相信係真

「人會變 點解一定要變返之前咁
依家呢個新嘅相處方式唔得架咩？」
我親耳聽到個陣己經知收左皮
所以你都係同我一齊收皮啦巴打

以前對我好好 好錫我嘅 已經唔再存在

我都想可以咁諗
但我做唔到 仲越黎越空虛

點解要變
我一開始愛嗰個 係原本嘅佢啊

無架啦 我都好鍾意以前既佢
但分開左 發現可能而家既佢先係真正既佢
而我地一齊果段日子既佢係假既

一定係掉返轉